有冇人做過drex fable pt

有冇限pt一星期返幾多？
人事關係複唔複雜？
見佢人工$60 屌唔屌得過

4日 管理層皇親內閣控制 好撚攰 一見你冇野做都係咁俾野你做 總之就唔可以見你冇野做

邊間

Pt都要要跑數 好煩

間間都係 因為間間都有幾部cam

你邊間

唔係間間都係咩

純粹問下你邊間

遲左推
但份工狗也不hi

有frd入過去 不知所謂
有巴絲見到應徵千祈唔好做

可唔可以問多啲details。。
事關早兩日apply左 睇完你地啲回覆考慮緊去唔去

Sor 岩岩先見到
詳細我都一般般知道
同埋香港都有幾間分店
要睇你係去邊間

［member]分店係沿西鐵線搵到既[/member]

真心唔係刻意想唱衰佢地。
我frd佢話比人叫call場好似要call到出面都聽到。
佢不斷call call call。
但佢一出去食飯 早左返去 行到間舖頭外面聲都聽唔到。
我frd都話明白每間公司都唔同
但佢覺得唔爽既係佢偶然講少兩句真係會比人叫call場，話咩「聽唔到你call喎」咁

做起上來係無乜野
但都好似上面師兄話齋真係唔可以比你兩手空空
我frd既某前同事係為左博好感（？）定唔知想點而搶你sale緊客（frd都強調原本佢係親自sale緊）

同埋好關鍵既一點就係佢地編更時間
寫字樓係你簽紙既時候比左張更紙任你發揮，
回過頭如果你比既時間同佢地某分店既營運唔match的話就會焗你比多幾日，再唔係叫你返足全日，所謂既彈性工時係假，只有彈性日子係真。

人事關係
唔洗講啦 去到邊都唔會咩問題都無

真心既
都知道比出來既例子都好主觀
但我都聽左佢呻左幾日 佢之前打幾份工都辛苦 但都無今次咁覺得咁嘔心

佢地offer既價錢同好多公司差唔多
倒不如去其他火炕打工好過
唔好搵來搏

頂 唔識加密

好彩問定 差d揾錯工

屌爆佢老母臭係
人力資源部啲HR呀姐串過馬撚
份合約又on99 郁啲就要人由$60/hr變翻$50/hr
仆街啦 刻薄到戇鳩 佢想cut你鐘就cut你鐘
想你翻就想你翻 完全勁唔人道 屌佢老母

好在我嗰間個經理好人
唔洗Call場Call到好大聲
可以hea吓 hea行行企企
純粹係份合約啲規矩真係好on99
個老闆唔知係咪心理變態
唔係$60/hr 揾鬼同佢翻？